有冇人有期貨戶口並非香港開戶

即係好似firstrade 係美國開咁！